(神探入) 十分關愛基金

見到好多所謂既靚模同索女都會去每年既annual dinner，好多ig既生活都顯示出佢地極級富有

呢個聲稱有份為內地小童捐助既政府認可機構，d高層都應該真係愛心爆棚，感動到各方靚模都傾力捧場

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

《願榮光歸香港》 Glory be to thee, Hong Kong
何以 這土地 淚再流 In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨 With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡 As we yearn, our freedom nighs
何以 這恐懼 抹不走 With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後 In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透 Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港 Free this Land, “Stand with Hong Kong!”
在 晚星 墜落 徬徨 午夜 Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲 Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由 We shall strike
來齊集這裡 This perilous night
來全力抗對 Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅" With hope, with song, with dignity!
黎明來到 要光復 這香港 Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命 Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽 Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港 Glory be to thee, Hong Kong!

我警告你班仆街

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

今日見！

pish

捐錢真正咪助養高層養囡囡
請以祈禱代替捐款
要捐請捐俾義士

Push

所以好想知呢班人係點

pishpish